接受到自己另一半大/細自己幾多年？

如題

大5 細幾多都得

+-5

男朋友大我6年

+10